真係世界變，而家連連登人都咁撐淘寶

有ebay唔用，有amazon唔用，走去用大陸版的淘寶，我想問世界上有邊個國際大城市的人係咁鐘意淘寶的呢？唔係話撐唔撐大陸公司的問題，係根本無必要去用大陸野的時候做咩要跟風去用？有fb,whatsapp做咩要用wechat，微信？當香港人由內到外都變左同大陸人無分別，香港唔使中共搞已經自動由國際大城市變左大陸二線城市啦

成世都未用過淘寶

eBay amazon咪又係買大陸野 onlun79

只有淘寶有天才bar預約出售

11 月 10 日前買滿人民幣 $188 即減 $100，而新用戶由即日起到 11 月 12 日，首次使用手機淘寶程式登陸天貓更可獲贈人民幣 $30 優惠券（需把默認送貨地址設定為香港）；11 月 11 日更會不限時送出共 1111 張「滿人民幣 $199 立減 $100」優惠券。

香港邊到有?

馬雲落左降頭

Apple公司自己都同淘寶合作賣籌啦！

可以點

有錢就盲撐大陸，你同民建聯d狗有咩分別？呢個世界大把網購網比你揀，點解一定要用淘寶？

連登已死

咁又點？iphone同小米都係大陸做，唔通你話兩者質素一樣？

仲有你個av大計

為反而反

amazon買對成千蚊的波鞋，翻來寫住made in china

連登狗自我支那化，冇得救

你咪用哂d 大陸app,日日講普通話，上百度，微信，wechat囉，你的利益無受損，但你同大陸人無分別囉，當然而家大部分人比中共洗腦洗到覺得做大陸人仲型過做香港人啦

用淘寶又關你撚事咩

垃圾五毛狗等入list

iphone同小米都係made in china，唔通2者質素一樣？要賣同一個價錢？

五毛狗又開工

就算真係平 呢個網都唔值得撐 出曬名多假野都仲狗衝係咩心態

連登其實幾時變到咁 以前邊有人撐淘寶

我只係知道apple食水好深好深，完全賺到凸

而家真係太多人覺得用微信同用fb係一樣無問題的，用淘寶係同用ebay amazon一樣無問題的，可能呢d人覺得講普通話同講廣東話一樣係無問題，做香港人同做大陸人都唔知點分

樓豬五毛，唔使理了

講得好好，根本做大陸人，道德觀念係比較差，但大部分香港人受過高等教育，生活係國際大城市，眼光點會咁短淺ga?

其實家下大陸除了政治

一線城市民生已經好富裕

香港人已經完全無優勢

咪係，跟本香港d野都係大陸。
有需求ja,無謂同錢作對。
除非你好有錢

連登啲小學雞有著數,連支共遊行都肯去

係 俾人公開處刑

咁你仲唔衝去支那住？

連登仔撐淘寶唔出奇
因為唔係高登仔
唔似高登仔咁反共

係啊係啊，咁你咪去你覺得有優勢的地方生活，淨係理富唔富裕，唯一的量度標準淨係識膚淺地講錢，自由，民主咩都唔理，難怪你覺得係大陸住係好好的，咁膚淺咪覺得淘寶咁平咪淘寶囉，質素唔理，coporate social responsibility唔理，同d無讀過書的大陸狗一樣咁膚淺

agger.
塗保啲野 狗也不屌

以前？唔講以為連登開咗壇好耐

呢個真，冇得駁

根本呢幾個月係有打手瘋狂宣傳淘寶同支付寶，你地見今年雙11天貓比咁多錢係香港宣傳就知，請幾個社會垃圾黎做打手根本好正常

屌, 係HK01同紅登拉左咁多藍屍入黎, 你想點反共呀? 冇一半人奶共已經要還神啦

全世界都拉攏中國

美國英國

人類本性就是咁

除非你不是人/扮高尚

用淘寶唔等於五毛
但同支持民建聯既廢老一樣
都係賤種

用淘寶就等於大陸人 你唔好撚笑死人喇 你屋企有無一半野唔係made in china 呀

時事台大佬關生話 反淘寶既人都係五毛

樓主可以入list

唔洗扯開話題
佢還佢我還我

點解有其他網購網唔用一定要用淘寶先? 有fb，whatsapp點解要用微信? 況且made in china唔代表係大陸公司出喎，iphone都係大陸做唔通唔係美國野係大陸野?

Agger

yes 呢班人無資格講港獨

淘mon貼個班

早嗰排先話反支付寶we7 轉個頭又話淘寶冇問題
唔知佢地咩標準呢

source？連登個底其實紅過高登...

係 特別係個啲年年將搶完新iphone運去大陸放嘅人

ebay 係淘寶入貨㗎

係啊，係香港人眼中做香港人係有一套標準，例如講廣東話，唔係話一條茂利話我係香港人，其他香港人就會自動認證佢係香港人

最鍾意為小恩小惠出賣整體
睇下迅雷

除咗知hk01最鐘意上黎搵料扮親民之外就真係唔知

樓主大獲了

有好嘢唔買，走去支那買垃圾，仲要嗌平

邊個網購做得好就用邊個架喇 唔係為撐而用 為反而反

連登一向親中

唔係話盲反
見到淘寶 wechat個介面咁撚核特已經唔想用

所以達哥冇做錯到

根本冇變過
一向都係有著數就即轉立場
唔明既話
諗下自己當年點樣由認做大支拿賤畜厚顏無恥地轉做反支拿賤畜既立場就明

有錢用iphone,冇錢用小米

極端化的邏輯謬誤

樓主入list了

中國人用返中國野有咩問題

香港人道德觀念好d？
望下連登有人出意外d post先啦
仲有連登仔成日都撐強姦

好笑, 我話高登紅, 唔代表連登唔紅
好明顯就係想打散成2登易於控制輿論啦
以前D咩08小隊唔係5毛? 只係以前D 5毛點攻都攻唔入時事台, 反而熱狗黨內藍屍就2條友好似呂布咁一個打一百個已經稱霸成個時事台
而連登呢邊呢? 除左港獨派, 仲有大中華膠同左膠, 班大中華膠就開撚晒城門比D 5毛入城

咁日本仔都。。

好彩仲有個膠登

淘寶網係全世界最好的網購網，唔知幾多住紐約倫敦巴黎的人會用呢

邊有大中華膠？根本係五毛夾熱狗

話反港獨唔親共既，我又唔見佢地有支持真普選既聲音

唔好濫用邏輯謬誤，係合理推論，用淘寶係一步一步咁同大陸接軌，同世界其他大城市脫軌

咪比左d無家教的大陸種香港人入侵

高登而家仲好d,熱狗一出post都俾人瘋狂恥笑，完全冇反抗

無變，一向係咁 ～

你見大家幾熱衷於炒iphone 、抽閱文就知問題本質只係有無利益而言

淘寶相對香港較近 運輸過程快 而相對其他國家既人較遠 係佢地國家會有其他距離較近既網購選擇 一樣野對我地黎講係好d方便d 但對其他人黎講未必係咁架嘛

明明愈少用支那貨愈好係共識
不過呢幾個月d支付寶打手五毛惡到痴線

屌你衰野就入大陸人數
好野就香港人加油

其實一睇就知2登時事台已經潰不成軍啦
一開始都冇咩野, 睇過咁多國際新聞, 知道民主國家都係咁軟弱不堪同偽善,班友已經冇晒士氣
以前就屌打波台愛國毒撚, 而家就比波台愛國毒撚魚肉, 算9數啦, 2登跟本可以執柒左佢, 黎緊有個有5毛識別系統既討論區一出, 2登就會正式比新討論區淘汰

我用$1k去買你用$8k iPhone 80%功能
你質素比我差就死撚左佢好過啦

時事台USER角度:要不是時事台 連登有撚人

原來amazon ebay對紐約，巴黎，倫敦，悉尼同時都好近？講近有無用埋hktv mall?

用淘寶就愛中國
唔通食壽司又愛日本咩

講真當話d人過檔黎連登都知會兩邊兩頭唔到岸

投民建聯又愛中國咩

好心咪咁撚on9
香港市場咁細 而且支付寶根本只係阿里業務冰山一角
日日自瀆話人哋花九牛二虎之力要打入香港

香港對阿里根本無乜意義
人地攪緊既係雲端大數據 海外貿易
你班友成日思覺失調覺打仗mode

咩連登仔成日都撐強姦，之前先被人用起底功能見到大部份撐強姦都係五毛。
根本依家五毛AC已經多過正常會員。
一入黎見到一堆show block user已經知乜事。

依家整成點
我始終不看好會整得成

如果你支持本土/反共

就盡力抵制支共公司

就算要付出較高代價/生活不便

願意付出幾多成本因人而異

如果係0，唔理政治背景，

總之邊個有著數㨂邊個

咁就係賤種

同投民賤聯既老屎忽冇分別

咁叻支付寶就咪係香港賣廣告啦

得你老母
你最無資格出聲

介面進化得唔錯

新登

btw 其實可以俾個機會膠登

so true

其實係佢講

人地係各國家都有各自既網站 但淘寶有無係英國 法國開網站？就算佢係中國都有網站 咁佢又有無淘寶既貨物咁多元？咁平？賣家會即時回應你既回題？...等等 好多因素影響

理性討論

關愛座為撐打機達搞到咁染

屌我依家先睇到你留言 食唔到優惠

跟本d人邊到有著數就去邊邊
咩香港敵人wfc

連登日日推tvb 濕鳩台
一個東張西望個呀伯，d人出曬來
播膠劇果時就話我唔睇tvb架

跟本冇資格話民主黨出賣港人

如果大陸話一人派1000人仔，大把連登仔爭住認做中國人

我係問緊個五毛識別功能整成點
btw個介面幾靚喎

仲要睇埋支那劇同綜藝
文化入侵
等同日本仔對外輸出動漫文化

講講下當初唔應該屌藥房佬
佢地都係劏大陸仔姐

咪拭目以待等淘寶發展外國的時候，係咪會打低其他網囉，如果淘寶唔係特別好用過其他網購網，而淘寶係咁多番版野，假野，差野，都係諗唔到理由點解一定要淘寶？正如講廣東話同講普通話一樣溝通到，點解要揀講廣東話呢？

屌你又spin
之前又話小數人
而家又話係五毛
不如話嗰d係高登派嚟搞事架啦on9

1000唔好玩啦
俾2000萬我馬上奶共 我想換大屋唔夠住

其實所謂既好
咪又係多元化同平

衫褲鞋襪同電子野我就真係寧願買返asos Amazon mltd

反而生活百貨同食品係有地區優勢既
不過質素都

為反而反 大陸人買外國野因為質素好 香港人用淘寶咪係貪價錢平 各取所需咁都要嘈 樓主係咪用開yahoo拍賣啊

達哥都支持淘寶啦

成班死乞兒用支那嘢

達哥都賣晒廣告，無理由唔撐

同一件野
係大陸運落黎平定美國運落平啊
你答我啦

但係俾人屌到隻狗咁

世界冇變過,人性從來都係自私
係你班人終於見到井外世界

又g擊

cant beat them join them 等佢做大個餅

係咪成個ebay都賣支那淘寶貨呀?
而且宜家係班乞兒直程走去垃圾桶入面 執垃圾

垃圾你就認啦廢柴

咪係 ，用支那野仲搵藉口

支連仔

睇下買咩啦 平野就求其 貴嘢外國網始終有信心好多
有時真係唔止運費咁簡單

前排阿馬遜買switch係平過香港街鋪

樓主買餸係咪淨係去citysuper買貴價外國菜食？

所以知道點解香港永遠唔會贏到共狗五毛

事實證明連登大量新香港人

廣東省香港鎮

你平時去垃圾站 執嘢食?

淘寶啲野又平又質素好,包裝得正,客服又有禮

成日幫女朋友淘啲飾物仔/相薄好過俾港燦鋸到頸血

最好大家以後唔好叫巴打 叫親 打殘體字

香港人就係咁無骨氣
平時就大大聲笑鳩台仔澳們仔
但到利益當頭香港人先係最核突

咪比我批中
就會日後香港真係獨立到
中共唔洗派間碟都大把香港人仆住自動做25港奸出賣香港

一早想講，呢d根本偷換概念
你用支那野買支那野，用左兩次
用阿馬遜買一件野，唔一定係支那野，用左0-1次

點計都係用淘寶親支多d喎

貪平啫個個好似樓主咁富貴咩
我有時都返大陸電子城掃好多貨
例如earphone咁
香港賣百幾二百 大陸賣十幾廿蚊
仲有尿袋都係 大容量香港賣勁貴
大陸都係幾十蚊
我全家個尿袋 藍牙耳機 手機套等都係我買
都仲未計其他嘢
你叫我全部香港買分分鐘貴成千你都戇撚鳩
我不如返大陸掃貨 再睇下有咩正嘢一次過買好過

你女友都應該係淘寶貨質素

屌你老母 所謂支持本土小店咪即係買淘寶貨 屌多次你老母 幫襯大牌子又話撐大財團 屌第三次你老母 你有父幹有得揀 你每月律貼返一萬幾千 我飛去歐洲買靚衫都得呀 屌你老母

咪係用殘體字又快
而且用殘體字唔關政治事
唔算五毛

佢直情雞都不如

不過淘寶野真心正,淘過就知

earphone你用得到十日先講

Ebay Amazon感覺好難用

講乜撚啊傻閪
用淘寶用撚到個腦傻撚左

咁有信心嘅 尿袋都買
我上次係香港鋪頭買咗隻偽日中國牌子 都用到驚

時下已經追撚含含到雪雪聲了

收賣香港人真係好易
好似狗咁 俾啲甜頭就聽教聽話
又唔係窮到冇錢食飯
為咗慳少少去幫襯支那嘢

你咪撚交稅丫笨柒 點解要畀錢養黑警 你係五毛定係唔使交稅嘅死窮撚？講嘢都冇撚point 有冇交稅呀 答啦柒頭

有你咪同我交？
係咪所有小店都係淘寶先
你又答我啦柒頭

唔交稅係犯法 唔係我唔想交就唔交
你可以揀唔幫襯支那嘢
支那仔係的確冇撚腦
用得淘實都冇腦 講嘢邏輯都冇
例子錯晒

九唔撚搭八做乜鳩
可能你係垃圾站執開我唔知啦
我就街市買到個d都係大陸菜
自問食唔起7 80蚊斤菜

買amazon，係咪樓主你打幾百蚊落我戶口比運費啊?

如果你做得到，我保證以後都買外國網，次次有單有圖比你睇返

同你講有得揀就唔好揀支那貨
你啲撚樣支那狗係要為拗而拗
垃撚圾

人窮特別賤真係真理

見你用打都知你係支那狗

有著數洗乜洗頸
網上撐支爆 現實就振興強國

淘撚到變弱智

首先要獨立到

你咪日日食大陸嘢 飲東江水 同大陸人有分別？ logic ?

睇下用迅雷個 d 賤種既理由係乜 ?

我買摩打買電子零件 d濕星野 淘寶真係好幫到手
香港有得買我實去買

迅雷=自私撚
違反晒BT分享精神

少少甜頭, 所以港共豬真係港共豬

咁多港喱邊屌大陸邊掏寶真係得啖笑
又用小米又要上大陸網搵破解
好柒

食條菜都要計親支唔親支
屌你老母啦
你係有信念嘅 就唔洗為反而反啦
十足十大陸d反日反韓紅衛兵咁
把口講自由 但又屌鳩其他人用d乜做d乜
笑大人個口咩

話人貪小便宜賣港 鬼唔知外國野質素好又有保證咩
但我買幾十蚊野粗粗地用 又要講求生活態度喇喎？
用家選擇要價錢定要品質定要方便 係人地自由
你地係要去屌鳩人
你班清高撚真係好嘔心
食米唔撚知米貴

建議你地屌鳩哂自己大陸落黎嘅阿爺，買大陸菜嘅老母，叫大陸雞嘅老豆，裝微信做大陸客生意嘅公司老細，燒撚埋自己d大陸衫大陸鞋，剪撚埋自己身份證個中華人民共和國先去屌其他人啦清高撚

望下現實腳踏實地啦

由舊登已經大把人用淘寶啦

連登仔話舊登多五毛呀

新高登好多

最冇骨氣嘅就係連登仔

無淘寶 淘keyboard 點鍵國

連登仔個個都係外國買料自製keyboard

連登唔單至多5毛
仲好多5p同小學雞
骨子裡都係蝗既基因

事實上好多野就係有錢有得揀 無錢無得揀
你班撚屌就去屌人貪小便宜 用來佬野懶係巴撚閉

除非你平時唔買made in china野既姐 香港D商店咪又係會向淘寶 大陸拎貨代理賣返出去食水 淘寶只不過係skip左代理 唔比錢代理 咁鐘意比錢代理咪係香港買大陸野囉 就係嗊簡單都唔明?

支持港獨嘅人，我問你地願意流血甚至犧牲自己成就港獨嗎？唔好再ff和平港獨，中國唔會俾你地咁做

唔比錢香港人賺 比哂大陸佬賺 唔怪香港人越黎越窮

又係，係街買既keyboard支那野

佢地偷換概念
依家屌佢地用支那服務

講乜春骨氣
讀書時父母養咪有骨氣囉
到你要負擔全家果時
我唔撚信你全家送iphone x啊中學雞
我都係送三千左右嘅三叔機父母一人一部
預佢地一兩年用壞/轉新款
你下下骨氣掃貴嘢點撚樣草錢啊dllm

難聽d講句
你日日打開個水龍頭就等於同大陸買緊供水服務
是是旦旦咁行出街食野買野 或者返工做野
出面70-80%舖頭公司都係中資或者中國貨
你屌人用大陸野 其實絕大部份香港人日日都用緊大陸野/服務
你點解唔落街見一個人就捉住黎屌一個？

上膠登

我唔會同對作對

同埋 呢樣係on9唔on9的問題
姐係鬼佬拎件支那貨貴賣比你就無問題
自己去買支那貨就有問題？
咁同支那人去日本買支那貨有分別？

樓主5毛

咩叫打幾百蚊？想學中文

其實佢地用好多件事黎包裝，黎掩飾，其實到最後，佢地都係想帶出一個佢地想其他人都跟既觀點: 就係反中國，反中國人，支那野唔準用，支那狗死全家

我唔準你用淘寶! 點解? 因為唔可以比支那人賺錢 ! 黑人問號.jpg?

講左，支那野根本滲透晒入你生活，呢度救黎多餘

趁仲係和平日子搵人攞共匪違反中英聯合聲明向聯合國求助

眾籌買地再慢慢逐批走人好過啦

係啦 講咩骨氣 認自己係中國人 咪可以名正言順又淘寶用支付寶 記住第時唱國歌唱得大聲d

屌 呢度咁多中學生 連信用卡都無 佢地有幾可用過淘寶

d連衛兵反共反上腦
見人屌自己又跟住屌
洗多幾百蚊用外國野當自己獨立架啦

同樣系生活習慣

香港人面對間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB十幾廿年

你唔屌

屌香港人用淘寶

你仲唔系欺善怕惡

咁以後唔洗反tvb了，反=5毛

成個post睇到成班奶共笨柒喺度發窮惡

問題係你係所謂ebay 同 amazon 買果件product 同淘寶根本一撚樣呢你明唔明啊

我係中共睇到你班香港人真係笑都黎唔切
唔洗出手你地都搞爆自己
重要關頭仲會幫中共講說話
唔洗曬錢請五毛
感動

又係你條撚屌周圍賣廣告

真

達哥post講過
又係俾人屌番轉頭

又b害關ching

btw 百搭句： on9仔以為一個logic全世界通用

狗改不了吃屎

最近已經轉用左大日本帝國既樂天 不過選擇太少 定係我唔識search

香港人不嬲都利字行頭架啦

就算件product一樣，我都唔放心俾個人資料/交易數據俾大陸平台

利申 路過 冇睇前面啲人既arguments

呢到好多以為自己唔係中國狗嘅隱性中國狗架

連登班友講野越黎越似民建聯

利申左先我未淘寶過
都唔知點玩
不過覺得一套概念基本上套用到日常生活全部裡面
今日就用淘寶=支持支那
聽日咪要去一田買外國支裝水取代水喉水？
買佢ga野=支持佢咁ga纙緝？

買佢既野等於俾錢佢賺，俾個人數據佢，點解唔係支持佢？

買水都係，但買水控制唔到同埋唔用會有好大生活成本

淘唔係

俾錢買game唔係支持遊戲公司？
佢唔賺你錢佢食咩

支那狗D習慣入晒骨

啲人講到淘寶好似真係免費送啲嘢俾你咁
係唔賺你錢，馬雲都唔會發達
知唔知有個字叫壟斷市場

我好憎誠哥呢種財閥
但係佢名下超市比街市平 真心同錢作對？

點睇都係當初cc台乜都反一餐
所以各台人馬一齊反攻
以為正皮多就無事

咁小米又係高汁過iphone既

你要支持本土/反共/反財團

就要一定程度同錢作對

細商店唔係差太遠既都幫襯佢地

Agger

射鵰比人盲反左半年

連大陸妹都過千正評 其實連登仔好易控制

同埋 你點抗拒到支那貨啊
鬼佬網賣同一件貨品19蚊
淘寶11蚊 姐係支那貨經鬼佬手過一過可以過走陣蝗氣？

馬雲冇公狗撐腰可以做到咁大？

戇鳩

香港班賤種就係咁冇骨氣，你比到少少著數跟埋你姓都仲得

根本就係你點都比緊錢佢洗
點解經一經其他人手就變做無問題？

香港人不嬲邊度有著數就跟住用嫁啦

啲人會正係cap你(移民)果句話你5毛
無視你前面打嘅嘢

住大屋就無支那貨？
你間屋點黎

低質詭辯，俾啲水平啦

咪講左做得幾多得幾多

冇辦法完全割絕，就盡量做，而唔係唔做

好多野都係由生活習慣開始

TVB啲劇開始有普通話
慢慢洗你腦

淘寶依家做嘅係由改變你購物方式開始

係
所以全部都應該盡量唔幫襯

用淘寶就係為左買垃圾爛左咪dum左佢
你攞貴十幾倍嘅amazon黎比，係咪onlun9

要理性咁從一開始大陸d劇高質過tvb好多啦
咁反乜春大陸劇

淘寶一家買大陸野咩

香港地生活成本同你份牛工人工差咁遠
大佬啊 樣樣都check 完係唔係中資係唔係支那貨
咪都唔洗搞 因為會先餓死

再反個時就話紅底
要用個時就理性+非政治

公字都你贏

真係唔好鬧廢老蛇齋餅糭
後生嘅都咁多有奶便是娘

Alibaba都打入晒美國市場啦
事實係買cheap野淘寶真係最平

日韓台東南亞旅行都仲見到make in China
你諗下呢d國家係唔係同中國咁fd

中國劇點高質法 ?

順豐同淘寶有combo

無睇過就收皮

有幾難分，你弱智
咪講左做唔足都應該盡做

香港人核心價值係錢，唔係咩民主或者普世價值，淘寶夠平，所以話撚知你。
啲人憎大陸都係因為蝗炒貴晒啲嘢，
如果連登呢班人如果有錢一齊炒，寫包單佢地會甘心奶共

其實好多外國網嘅貨源都係淘寶/阿里。
明明我地自己上淘寶買會平過出外國網買，咁點解仲要俾錢agent賺？
淘寶mon貼十蚊三張，香港一百蚊張，你會點揀？

大方咁認都勉強接受到
但係上面成班幾肉酸

踩港，五毛

真心去尖沙咀求求其其一間酒店食餐飯都已經支持緊支那啦
個底不知幾紅

細個嗰時睇藍貓真係幾高汁
仲俾老豆老母串
反而宜家完全掉返轉

我冇樓主咁有錢，剩係用得起淘寶

仲有出面d舖頭餐具制服各樣 有幾多真係唔入淘寶貨？
我地消費者無計嫁wo

買野有時唔係剩係睇價嘅

香港果D街貨有時真係淘寶貨仲賣成舊水，離晒譜

唔少貼上去已經有死點QC垃圾到死

我自己經驗對比，ebay買番黎嘅Spigen貼無咩問題

自己部iphone 6+貼完用左2-3年都仲未花，仲可以順便捐下錢

其實都係睇用家係邊類人架姐

仲有你鬼知啲鋪頭邊到入貨咩！
但係你又講到全世界都淘寶入貨咁

睇下大陸套新三國
再睇下香港嘅回到三國對比下

我當年睇完新三國
俾大陸劇嘅高質震撼到
之後就追埋曹操 水滸 楚漢
屌你真係睇到女入迷
每日訓少兩粒鐘追劇

見到通街都係雙十一廣告
就知馬雲比左幾多錢去sell
你估冇請埋打手咩
呢個post好明顯都一堆啦

咁快俾人負評
作為消費者，又唔係食落肚/有危害人身安全，就緊係去買平嘅喇。
又舉個例，去amazon/newegg買嘢，對比平過香港本地或淘寶，咁你都會去買架，唔通又話你大美國主義？

班學生食米唔知價，工都未翻學人講洗錢，同佢講慳錢，佢同你講反支那，根本對牛彈琴

我見到佢啲point 已經笑到肚痛，唔係話啲野平貴，而係佢地明知啲貨都係淘寶再掉上ebay amazon 然後用多幾倍/幾十倍價錢買就覺得無野，真係好撚on9

呢種心態同支那人去日本買返支那廁板返去有咩分別

真係 出多d街
望下依家有幾多make in China 比人賣到仆街咁貴
再諗下點解反淘寶會比人話唔理智
真正支持支那條水一定唔會係一間咁ga網購平台先lor

你睇返樓主舉第一個例子咩iphone 同 小米來比如淘寶同ebay 已經知佢應該係中學雞

Designed in California, but make in China

嬲到剩係識負評，因為駁唔到

唔好搞到人地咁老尷啦 樓豬sorry

嘈乜鬼，以後大家都做中國人，認自己係中國香港，拆鬼埋個關口仲可以淘寶免運費，慳得仲多

都唔明上淘寶點解會演繹到支共，不如講喺香港買樓會幫大陸佬走資，買樓死全家好過喇

支持中港拆關慳得仲多
共享支那人榮耀

唯一理性都無埋 靠民綷抗共

ebay 啲大陸野自己變出黎 無比過大陸賺錢

又係呢個point
人唔笑狗都吠

點駁你好 好尷尬啊

兩邊都低質

ebay 買小米 ?

有撚睇過咩你盲反
我係睇粵語配音睇到 唔係自己上大陸網睇
你呢啲活係自己世界嘅井底之蛙收皮啦
你揾到其他地方拍以上劇拍得好過大陸再講

班支那狗覺得全世界所有野都係支那做
淘寶淘到short 撚左

根本香港人只有少部分係反淘寶
當初淘寶未係香港流行嘅時候
旺角買張玻璃貼要成80蚊以上
之後大家上左淘寶知玻璃貼根本唔值錢
先知道自己一直比旺角班友當水魚
香港人不甘做水魚
所以咪養成左上淘寶嘅習慣
罪恢禍手咪又係香港商家

佢有優勝嘅地方自然就會有人肯用
你點都避免唔到
香港自己無類似嘅平台 所以咪比人取代囉
真係仲下下落街入數影入數紙咩
所以點解係香港淘寶hit得起 支那寶唔得
因為你無更好嘅選擇囉

大把人冇用開
乜撚野叫冇更好選擇
講撚到香港零售業死撚哂咁
出下街啦垃圾

只用amazon

Block哂大陸狗

當年唔識野貼開百四蚊

Taobao都唔比人用 控制慾咁強
On99 關你撚事咩

香港零售業除左靠水鳩d蝗為生
仲有幾多靠香港人去買呀？
同一張mon貼 街舖80蚊淘寶20蚊
你咪做你嘅水魚囉

我直頭連個網都未上過
但係覺得凡淘寶貨 用淘寶的人都要反
你真係可以唔洗出街食飯買野
商家佬同你講愛港抗共？在商言商呢樣野唔洗人教啦下話？

Make in China 呢樣問題你估得香港人要面對咩
你真係要出多d街啦

連登倒退返高登七八年前

東江水都係大陸嘢啦。

我再講落去會唔會變五毛狗
其實我又唔係乜柒都淘寶，只係有時你喺街見到同淘寶同一件貨，街價賣貴幾倍，你會因爲佢係香港公司就幫襯佢？
去到法國呀意大利呀，d記念品90% made in china，但係當地先有得賣又點計？我算撐歐定撐共？

ching呀ching 點睇都你似俾人洗咗腦多啲啵...

唔用淘寶發揮到幾多功效同馬雲發達一樣
全中國都俾一蚊佢就發咗達
你全香港都俾十蚊佢都不突止
抵佢嚟香港上市推支付寶啦
香港冇人幫襯佢佢咪冇市場囉
或者可能你會覺得支付寶冇問題嘅
政府賣屋村商場俾領匯
水貨客、來港產子、藥房侵佔等等
一開始大家都覺得冇問題
之後都係出事先開始屌
換個角度諗支付寶可能冇事嘅

就好似會展電腦節咁
大佬唔講淘寶，香港都有 咖
真係得蝗先會上當

我地用淘寶支付寶黎對抗地產霸權

你係要用ebay買大陸嘢都冇人阻到你

VIP先夠block

淘寶都大陸狗
關愛座叫大陸雞算唔算

所以邊個入cc台讚淘寶先block

原來用外國嘢唔用中國嘢就等於本土等於獨立
HKTV真係好撚慘

唔係高登七八年前高質好多咩

HKTV係中國嘢？

依樣真

好多大陸佬南亞佬都係肯AMAZON EBAY賣野

高登越黎越衰 咁啱plus仔俾早洩逼害 先走去連登咋
所以連登咪繼承咗新高登會員嘅質素
唔係嘅話膠登一早做緊主流啦

咁又係呀，iphone邊有得同小米比，價錢都輸曬

made in china係跨國企業食緊中國廉價奴工
同東江水一樣避都避唔到
調返轉頭你買外國嘢有設計有版權費要俾自然會貴
落街都買啲大陸老翻緊係變水魚俾人劏
唔通見人賣老翻碟覺得唔值依個價又上網淘咩

荒死唔係啲人冇ISP
有嗰啲又俾膠登仔屌到走
先走過嚟連登咩

究竟有幾多人613上膠登仲keep到宜家

馬雲點都要多謝你地 為左慳少少 將香港d錢送哂返大陸

講咁多做乜
番高登了

樓主五毛狗黎

因為佔中夠多人
當你欠銀行一百萬美元，你怕銀行；當你欠銀行十億美元，銀行怕你。
同呢個道理一樣

高登最差喎
高登：染紅服務差 五毛打手多 admin乞人憎
膠登：冇人
連登：多小朋友

結論 咪撚上咁多科林啦 出去見識下呢個世界真實嘅面貌好過

佔中係逐個人捉
你一兩條友唔交只係自己洗定蘿柚準備坐監

啱，做現充先最好

你問cc台手足 唔洗問我地動物台手足

你打算出嚟做擺稅搞手

一早開POST屌啦

可惜真係低質化

無辦法

成班做雞又要拎貞節牌坊
反正骨氣又唔可以當飯食既

哈哈，你提出一個未被提出嘅活動
然後反問人哋唔敢做

講兩講就即刻縮返入老母個閪

明明係咁

連登一日要死幾多次？

樓主覺得連登仔真係中產 三大？

咪係

一千蚊就買起你90後 00後啦傻鳩
鍵國 下世啦

你真係膚淺啦 淘個寶又破壞你民主法治
中二病上腦

港豬愛蝗貨

Amazon都有雙11?

唔好玩啦 連人地支唔支持你都唔撚知阿

Lv Gucci 依啲大品牌無可能made in china

支持用简体字啦，繁体就是麻烦
粤语就是鸟语

公屋啲水泥都made in China

全世界都係咁啦

而家呢到純粹指出，使用淘寶呢個平台就等於支持中共。冇其他討論空間？

好似其他巴打咁講，其實咁多平台都可以買嘢，可唔可以推介下？我平時都係買下mon貼、機殻、電腦嘢咁。
之前去過ComputerUniverse買散件，連運費都平過香港/淘寶買

補充返，Amazon thanksgiving/black friday 都有買過鞋，又係免運到香港

起樓d材料全部係大陸運落黎
咁無常識

能屈能申

支那整完運返法國印made in France

thanksgivings/black friday入貴貨好時機 平起上黎可以平一半

一直都係班波台狗/支那狗話100%唔用支那野先可以憎支那。

港獨即係唔認同呢個政府, 但又去守呢個政府既法律, 家下仲天真到可以用法律去制裁返呢個政權? 真係係淘寶既人ON9, 定港獨人士有精神病?

又唔付出行動, 只係網上屌下人就制裁到, 嘩, 驚撚到我呢.....

其實一直唔明

點解班憤青assume每一個人都係支持港獨既情況下討論

講出左真相
好多戇鳩仔唔知自己食緊/用緊大陸野

真係以為係made in hongkong

你個留言都值五毫

香港d米大部份秦國同越南喎
菜同鮮肉就支那

一張moon貼

買幾十蚊野都Amazon, eBay， d 0.5打手係咪傻撚左

因為呢班連衛兵全部都係上左高登無耐嘅跟風狗細路仔
無論之前胡師父定港獨定點
呢班人只係識跟風 執人口水尾 唔識獨立思考
你今日開個post屌人用淘寶拎幾百個正評
聽日開個po話人霸道淘寶都唔比人用又係幾百個正評
呢班人已經認定用中國野=支持共產黨=唔支持港獨=五毛打手大陸仔垃圾 要死全家
見幾個人唔係行主流意見 就連登已死低質哂懶係感慨
之前衰到見過有隻憤青鬧個巴打去上海公幹
話要港獨就應該拒絕一切大陸工作
上面有隻癲狗仲係cap人圖狙擊人個種
真心仲惡撚過d大陸憤青
逼人跟你個套思維 個個一撚樣討論條閪毛咩

有高質的外國野唔用，死都要用低質的大陸野先係問題，淨係識得用最膚淺的價錢揀野，其他咩都唔理，呢d咁低質的思考方式真係同無受過教育的大陸人無分別

你先唔明個情況係點
cc台一直話唔用有關既野（指網絡，語言等等，唔包括物件）
之後渣正呢個point屌手機台，動漫台，波台
之後成班小學生跟風屌

好喇，屌完之後，依家cc台話可以理性咁用淘寶 ？
我屌你老母？我地幾台唔係理性咁用？
幾台夾擊cc台
cc台領袖話用淘寶ok,小學生橕
咁都可以將d野調轉講

淨係識用cheap野，唔理質素，只求價錢咪就係低質囉，有高質的中國野支持下無問題ga,但咩都話平平平就有理無理都撐同班為錢投共的共狗有咩分別啊

一張moon貼就收買到

樓主屌到啲廢老上哂水

唔怪之得 蛇齋餅粽可行

張mon貼識自己飛黎

關狗開始改口風

買野唔諗實用唔諗價錢 淨係考慮掛住個外國名？
唔知話你條契弟離地好定白痴好
用得淘寶十有八九都係淘d cheap價野粗粗地用
你又走去屌人唔用進口靚野
有錢邊個唔想食好住好用好着好呀？
都唔講好多係外國design中國manufacture
你呢種比多幾百蚊就當自己高人一等嘅思想真係好幼稚

偷設計啲老翻唔洗俾返錢設計師
香港仲咁多學生走咗去讀design

真係抵你窮
乜柒都貪平

啲淘寶撚當正自己用垃圾係忍辱負重

香港好多嘢都made in china,
仲食水好深

想知屌人用平野個班有幾富貴

淨係淘寵物糧 一樣嘅糧一樣貨源
諗唔明點解我要揀貴個個
憤青d離地諗法真係千奇百趣

連登仔笑人住公屋tim啦

唔明點解冇錢要養寵物
不嬲都話冇錢唔好生，咪撚要政府養

窮人生仔正仆街.gif

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

屌 真係連登已死

但係d貨都係大陸運落嚟
定成個post都曲線緊得我on99認真

他日廢老預備軍

食窮共產黨，票投民主黨

我比多D錢貴2倍 係香港鋪係外國網買既都係同一樣野
我點解唔揀得平D個樣呀?
關咩有錢無錢事
點解要同錢作對???
為反而反真係ON99

你係咪覺得中國出的野係全世界最好？唔好玩啦

無人阻你繼續用大陸app的，成日話慳慳慳，慳得幾多錢？成日貪埋d小恩小惠就用大陸網，同d做卷為左慳時間而寫簡體字的人有咩分別？少少利益就吸引到你用大陸野，唔擔保遲d你為左利益會去撐政府遊行喎

去場遊行就有一千收，點解要同錢作對？去2淘寶平過其他網少少就要衝哂去淘寶？仲有質素問題喎

而家個問題唔係淘寶係大陸網定賣大陸貨，淨係識貪埋d小恩小惠，咩質素咩其他野全部都唔會理，全部都係因為唔同錢作對就衝哂去淘寶，咩民主自由人權識條春咩，係呢班人心目中都唔值錢，唔好話我咩無限上綱，有呢d價值觀的人比少少利益佢就投共啦，同民建聯d狗一樣囉，有錢收咪賣港囉，做咩要同錢作對

個問題根本就唔係件貨係中國做定孟加拉做，你呢d為左比少幾蚊就咩都唔理的人，真係有合理推論出你會為錢投共ga喎，中國有錢就得啦，民主人權自由咩都唔好理啦

數據?定尻估

淘寶網山寨貨橫行 官方監測6成是假貨
2015-01-24 21:26

〔即時新聞／綜合報導〕中國國家工商總局在去年的8月到10月委託中國消費者協會開展了網路交易商品定向監測活動，主要是以網路交易平台、大型購物網站為重點監測目標，以電子產品、兒童用品、汽車配件、服裝、化妝品和農資等為重點監測種類，以高知名度商標、涉外商標等為重點取樣商品品牌。
昨天公布2014年下半年的網絡交易商品定向監測，共完成92個批次的樣品採樣，其中有54個批次的樣品為正品，正品率達到58.7%，非正品率為41.3%，此次監測有淘寶網、京東商城、天貓、1號店、中關村電子商城、聚美優品等著名的中國網路交易平台，其中淘寶網商品僅37.25%是正牌貨，為監測平台中最低。
若從各行業的檢測結果來看，化肥農資和手機行業正品率低，僅為20%和28.57%；監測購買的手機中，採購了5支小米手機，只有2支是正品，購買的2支三星手機，來的卻都是山寨貨，潤滑油行業正品率最高，為77.27%；服裝和化妝品行業正品率同為66.67%。

平咪得囉，假貨有咩所謂啊，唔好同錢作對，知識產權唔使尊重

講到尾都係錢的問題，為錢可以用大陸人的生活方式都無問題

Mon貼case果唔你唔係用iphone香港得勁少款

日本文具平過我去日本當地買

相機adaptor全世界除左電子環都係出自淘寶

旺角深水埗就直頭電子野貨源係淘寶

你玩菲林就淘寶最多最齊最新鮮

我amazon, eBay, 淘寶，hktvmall同本地細間網購平台都買過，烏克蘭，阿爾巴尼亞，呢d地方都網購過，希臘想買d當地天然野唔運國外搞唔掂

香港網購平台我試過咁多個都係數一數二垃圾

家私我試過係香港搵到同一間淘寶廠，係香港偷淘寶d圖之後仲要賣貴一倍

電器原本係歐洲水貨經淘寶係香港入境中國，我買呢d水貨機係全球最平，Amazon都做唔到個價

食同著就咪撚淘，on9

至於amazon, 買衫買鞋買電器買SSD,抵到爛

最正係amazon jp 買日本限定食品

sarasa 淘寶齊款過香港

買鋼筆日本直頭無pilot 78g, kakuno 透明同日本同步

呢啲叫做商業競爭
邊間做得有吸引力咪多人幫襯邊間
利申冇用

如果你話一樣野全世界得淘寶有得賣，咁用淘寶就ok,但有得揀的情況下真係唔知點解要著迷上呢個大陸網

又係人地衰我就可能衰呢d理論

香港pilot 代理食水好撚深

同埋文具跟本一做假係價錢同質料已經好明顯，淘寶都唔會搵d老翻筆來用

大陸文具跟本唔撚用得，日本$3支筆都好過中國貨多多聲

我就想帶出呢個point
加上你生活係香港呢個地方有得你選擇？
講黎屌果班人唔好話自己屋企本身有人用緊支那貨
你出一出街食飯都已經比緊錢馬雲洗
人地商家佬d餐具乜乜柒柒係淘寶咁平入貨
筆錢咪又係消費者夾份比返

起樓 公屋私樓咪又係大陸承建商 材料各樣
呢筆數仲大啦 集體訓街咪抵制lor
反一間網購平台=打擊到中共
唔單止不切實際
仲令到日後同路ga（香港人）越來越少
自己孤立自己 講咩團結 講咩夢想？

單以網購平台計淘寶的確極好，pm 同過數系統仲好過amazon多多聲

政治因素另計

Iphone同小米都係made in china，唔通2者質素一樣？要賣同一個價錢？
你依啲傻鳩垃圾廢柴毒撚一定係衣食住行都食晒屎做慣狗就做唔翻人，感受唔到兩者嘅分別係邊

正常智能唔係腦退化感觀神經有問題肌肉萎縮症我諗正常人都應該分得出淘寶amazon 買返嚟嘅嘢有幾大分別 ,你啲人間垃圾真係累人累物，呢個世界就係多得你呢啲唔死都冇用嘅賤種唔少，搞到劣幣驅逐良幣

咪住。。。。。你係一條食開屎嘅食屎狗≠人哋都係，你個世界都幾細真係可憐
你自己係一條衣食住行都食曬屎嘅地底泥就假設人人都好似你咁折墮要去街市佳寶買餸食打針荷爾蒙大陸垃圾肉南中國海重金屬海鮮？
你班人間垃圾出少句聲啦⋯⋯其實你平時係咪唔出街日日掛住係你間房上淘寶買垃圾？你唔知咩叫有得揀？香港有 citysuper / gateway supermarket 果啲？

你講得啱啊，香港啲消費者真係弱智冇品味架喎你唔係唔知呀？
1街都垃圾食店中環價錢旺角質素，連果啲濕鳩IG shop 賣垃圾都咁多人幫襯就知乜嘢事

你班衣食住行都食晒屎嘅食屎狗真係食開屎就假設人人都要去食屎
一碌1.5 L Evian 咪廿蚊支，大把人每個月訂定100幾十支完全代替東江死屍水嚟飲茶沖咖啡，個份量重要啱啱好一日飲一支真係幾方便

好心得閒睇多啲新聞
支那承建商
延期落格偷工減料樣樣齊
點解無集體訓街？
咪多得你班撚樣囉
商業競爭就乜鳩都可以唔洗理

根本政治係香港人心目中唔重要

78G鋼筆唔識去光南買😅

有得你集體去阻止咩
問題係有無支那承建商香港人都係為樓生存
你要屌應該要由港英開始屌
只不過條大水喉由大英帝國變做共產黨控制住
望下身邊幾多人排公屋居屋搵錢上車先啦
根本要搞到完全唔用支那貨係全亞洲=難
係全香港=不可能
醒下啦 唔係係網上大大聲講兩句就得嫁
提多你一樣野啊 even 連打仗果陣 納粹德國都食緊美國煙
美國未宣戰前都有向德國出口貨品
蘇德都有合作過
一個痴撚線的政權都識諗 點解你唔識諗？
加多兩句 新聞我唔會比你睇得少
淘寶我無用過 但係一野反曬所有有份用支那貨的人士 我覺得非常唔理智lor

淘寶打手confirm
本文已收咗moon貼

除非你100%唔用中國嘅產品 否則你冇資格出聲
你只不過係五十步笑百步
一邊食肉，一邊屌人食狗肉嘅偽善撚

五毛list

好簡單一樣嘢，出面有又點，你點confirm佢斬你
先前所講嘅壟斷問題，淘寶唔洗交租，已經可以用賤價壟斷晒你零售
最後就真係剩返藥房同食店先做得住，成件事好唔健康
仲有你哋話都有真貨，代理食水深之類
簡單嚟講即係去一個魚目混珠有賣假貨翻新貨嘅地方買水貨
路店有行貨唔買，掉返轉話代理食水深
到時代理唔做香港，又鬧人哋搞到你要去自己淘返嚟
根本全部嘢都係惡性循環

上邊有好多臭蟲論
咩人哋都一樣，混淆視聽
有得你揀嘅嘢就搵啲冇得你揀嘅嘢嚟講
其實依啲俾人屌你咪收埋嚟用
何必仲要發晒窮惡屌返轉頭咁肉酸

成日貪埋嗰少少錢唔怪之得肥仔開倉仲做得住

Amazon買dyson咪一樣道理

個問題徵結係香港鋪租太貴，你買件貨有30%價值都用左來交租

你屋企裝修過就知，牆面panel出去旺角買同係淘寶買一樣係schneider同一型號, 你全屋40隻制都係街鋪買差成千銀

世界變？你咪唔好變囉
以前夠好多人用yahoo 拍賣啦
而家呢小朋友？
因住變左你地眼中睇唔起既廢老呀

唔廢都唔用淘寶啦

啲

我自己好少用
但係我唔覺得人地用自己唔用 又唔比人用果種人有幾優秀
都幾得閒幾多時間理人地做咩

啲臭蟲論講到自己好慘忍辱負重咁
係忍辱負重就唔會出嚟聲大夾惡博同情
你都知淘寶唔好但冇辦法咪縮埋嚟用
上網俾人屌完講咩現實點點點發窮惡
藍絲你夠會Facebook del撚咗佢
如果你係嗰啲藍絲就更抵屌啦
俾人屌咗幾年都唔撚化
蛇齋餅粽可行就係因為有你依啲人

又搶道德高地屌人 自己唔用
香港人就咪鬼用大陸嘢啦
平時中国對香港點 有眼見 宜家仲要上淘寶俾錢大陸人賺
同埋用返你嗰句 你都幾得閒理人反唔反
藍絲思想 邊個反就反邊個 唔睇原因係咩

一樣野如果係冇需求 冇市場
佢自然會被淘汰
淘寶都存在左好幾年 7，8年 ？
都冇淘汰仲愈來愈多人用
但係我覺得一樣好可悲既事係
有一班人居然會唔想人用 因為自己唔用
一定要人一齊反佢先大家開心
一定要係見中國就要反
而唔去諗呢個平台背後點解成功 點解吸引到人
你如果到今時今日仲諗唔透 我覺得好可悲

證明你做任何買賣
對人唔對事
如果外國人係咁睇番香港人
一早冇人來同大家做交易啦
你以為香港人服務好好？好撚想同你合作？
你有利用價值咋

樓主幾時去財經台狙擊買700班五毛支那狗

人地買700賺支那狗錢喎

你有你買歐美貨
我有我用大陸貨
點解我用大陸野要比你啲傻仔指指點點？
當然，口在你身
你講咩，我有咩好介意

利申，雙十一淘左一堆野

咩叫點confirm佢斬你，去格價囉

你講租金就緊要喇，街鋪買嘢，件貨最少三成係幫人交租，我去佢地到買嘢又益左地產霸權；地產背後又有中資參與，我又幫埋中共

代理貴過自己買嘅分別，就係佢個cost包埋售後服務，但係香港d代理大多數都廢嘅，根本係到食水位r腳指。
當然我個人嚟講，都仲有大部份嘢係香港買，手機呀電視呀等等仲有需要保養嘅產品。

因為吸引到班只求平唔理質素的人囉，因為吸引到班用小恩小惠就放棄一切的人囉，民建聯蛇齋餅糉好成功，用小恩小惠吸引到d阿婆投票，點解我地唔去學啊

出名多假貨,一係大陸牌子

個人鍾意用amazon多啲
不過有時買啲冷門電子零件係淘寶好啲

有得揀個班都走撚哂啦
仲同你講歸屬感
叫班低下階層愛國個班都手持外國護照
走唔甩既人就只能愛國囉 叫埋其他人一齊愛tim呀

上面話淘有機套嗰啲

上面話淘手機套嗰啲

sbt
而家越來越少本地香港人做到高層，多數係支那人空降/升佢地先。

9唔搭8
公認同洗腦都唔識分
我有時都會去淘寶睇下野,不過無一次係買得落手

成個中環講匪語多過英文

我幾時有down佢個apps?
有時google牌子野都有出淘寶結果會去睇下價錢,外國牌子野好多時都唔平。

而其他類似既野都係睇下算,搵返d可靠既牌子算。

一樣野比人公認係有原因,唔係你強詞奪理咁你話係說係。

樓上咁多盲反
淨係想問你係咪飲緊東江水
如果係嘅話 唔該你收爹
唔使響度偽善爭道德高地

你係咪睇得多CCTVB
拉攏係同你做生意講錢only 唔係做你契弟呀
佢地無一個係你中國既盟友

唔係歸屬感既問題, 係信唔撚過中共

我想問你東江水係咪免費唔洗比錢? 過濾 水管 係咪唔洗香港出錢?
如果唔係免費嘅話 唔該你快啲收皮啦

上淘寶網一定要DOWN APP用咩? ON9
佢地賣個D品牌貨 例如迪士尼既野 係正貨定冒牌貨呀

都是中國做,何需外國買?

係囉 既然要比錢 提咩東江水呀 叻唔切
淘寶野係平, 種類多, 同時質素差, 多假貨
各取所需無問題, 但唔會走去撐淘寶

話周街都淘寶野都叫俾你解釋到少少
屌你，搵東江水周淘寶比 ？
無野呀？真係無撚病呀？
仲要唔係一兩個咁講
講東江水個班一係五毛，一係on9
兩者照block

東江水單野係香港人公認受害者

好嘢，FireTV係大陸嘢？

我都覺東江水呢個類比唔係咁準確，東江水係冇得揀要用。
淘寶就純粹同一樣貨，佢做到更平，令到市場選擇買佢。

其實市場上面已經有大量商品係大陸造，要完全避免唔用根本冇可能（或已經超過生活成本），純粹用家角度，質素相近，價錢平咁多，點解唔買平嗰樣？

你拉埋政治因素嚟講，我其實就支持獨立嘅，咁計連歐美貨都唔准買，因為佢地都反對分離主義

樓主同班憤青咁雙重標準
可唔可以出條list
講下邊啲大陸野買得用得邊啲唔得
邊條犯左就要死全家？
菜呀水呀就無問題 買下生活用品買下糧就有問題？
唔好話你無得揀 Evian city super 上面都有個離地撚講左
都係錢嘅問題之嘛
有外國高質菜法國靚礦泉水唔買
為左慳錢去買支那農藥菜飲支那臭水
唔通我又話你地以後會為左錢去支持中共啦喎？

好啦當你搵到錢餐餐享受生活態度
打工定做老闆？
公司要做大陸客
你地係咪去屌鳩老細 屌鳩d客唔比大陸賺？

你住得香港 就少不免會接觸到支那野 支那人
全球化底下 你去外國定用外國網
都係會有野係made in China 比大陸賺左錢
你有得避咩

你班港獨連衛兵好似文革咁玩批鬥 咩都spin到去政治
比你係度扮高檔踩低其他人又點
事實上只係孤立緊自己
你想港獨有得實現 先更加需要呢班你踩緊嘅大眾
你地反而下下眾人皆醉你獨醒咁樣屌鳩人垃圾
d人就算憎中共都撐唔落你班港獨偉人啦

樓主咁高質不如早d移民啦
點解留係香港屈就自己？
真係出心出力推港獨個d 10個有8個都坐緊/等緊判啦
你就得把口鍵國係度倒米

達哥都撐 點解唔用得?

講有錢人唔睇價錢只睇質素, 真係笑撚左, 香港大學生質素都高啦, 你見工唔撚開十萬八萬個月？個老板見你咁有料, 開夠廿萬搶你.

都唔明咁多人會屌人事部？ 香港本土人咁有質素, 人事部點會壓你地價？畀人壓價果d一定係支那人黎

美國人歐洲人日本人如果有得淘寶免運費佢地咪又係淘
根本全世界都睇錢做人
邊度抵買咪去邊度
留意係講緊抵買唔係講緊平
價低但垃圾一樣無人買
但質素相若淘寶價錢平啲有咩理由去買貴野

我唔用東江水,我用雨水

冇人駁

呢個蛋牛麵係咪舊登個隻五毛狗
定係偷左名嚟用

水係必需
唔通你又係淘寶淘水

唔係講咗好多次 非必需品 唔好幫襯支那嘢
水係必需品 有錢當然可以買樽裝
但到我冇錢就要焗住飲坑渠水 而且係最平冇得揀
因為水係必需品 冇水人會死

但你淘寶係咪必需品先
當你淘食物食水 係咪真係平過香港賣先
75鳩 特價唔信差淘寶好遠 而且仲有其他雜貨店

Agger, 成班政治潔癖痴孖筋

由頭到尾回覆緊你講咩東唔東江水 9唔答8咋

佢個網一定要幫襯先上得 你hi撚大左?
咁佢個度係多假貨 有講錯咩? 全部都係覆緊你講過既野 你又亂咁屌做乜

好似大陸人100%用中國野 咁係咪唔可以叫廣洲獨立 上海獨立 西藏獨立?

咁既然可以 你地仲屌人用中國野？
到底知唔知自己up緊乜

中国人屌人用中国嘢
宜家係香港人屌中国香港人用中国嘢呀

真係唔明你點界定喎
用中國野就叫中國香港人
咁全香港都中國香港人啦
用下外國野就當左自己高人一等

睇到我哋好似唔同時空咁
香港咩景況都唔係好知

冇文具你會唔會死呀
水都唔係必需品
雜貨店啲貨剩係得大陸?東南亞都大把

你就廢老啦 同佢哋一齊淘寶一擔擔

笑死 你咁都叫有point

你又知佢啲貨係強國運過去再包裝？

講咗幾多萬次
香港再唔同中国隔返開啲
就會好似澳門咁 愈嚟愈差
中国產品排山倒海咁湧埋嚟
宜家我哋有得揀係咪唔揀中国貨呀
中国點對香港人 又唔係唔知

因為香港鋪頭有啲貨係大陸製
所以自己撲埋去淘寶 依個又係咩邏輯 臭蟲論? 唔做都做咗 不如做多啲或者做盡佢?
cant beat them join them?

樽裝水同自來水比？

必需品呀 識唔識字呀
嬲鳩呀?

所以非必需品 就等於唔需要？
想知巴打係咪每日裸跑淨係飲水渡日

除非無會死 否則就要逼人用外國野
照你呢個標準 咪又係全港99%中國香港人
訓撚醒未
望下自己衫褲鞋襪床單電線先啦

咁淘寶係貨真價實大陸嘢 你又買?
依家大把廠又中国轉到越南啦

我又真係平日好多嘢專登揀唔係中国製
鬼同你專登去淘寶淘真嘅大陸嘢呀

有少少尊嚴都唔會撐淘寶 睇返班支持者同大陸人口吻同岀一轍 你要用係你自由 但唔該唔好咁沉迷咁自豪 東江水就話冇得揀 要大陸化真係最好由淘寶入手 如果用支付寶有優待 認做中國人免運費 中國化指日可待 問題係依家已經有班死忠

香港有幾多人好似你咁高尚咁有性格呀？
其他全部中國香港人啦
而家先知原來做港獨撚反中共門檻咁高

無得揀 同埋你咁講同d叫人唔接受香港現況嘅人走有咩分別？

你望下班撚樣講野再諗下到底邊個自豪啦

乜樽裝水可以取代自來水咩

我要嘅係開水喉流出嚟個啲
樽裝水做唔做到？

你呢d大陸人用淘寶梗係無問題啦，你要做香港人唔該你愛香港先

街邊鋪頭買淘寶貨我地就要一齊淘寶，仲要淘得好開心，咩道理，深水埗大把道友，你係咪要high埋一份

無人逼過你淘寶喎
但你就逼人陪你ebay買外國野
唔用高質外國野就係垃圾膚淺
我真係想知咩道理喇

你地繼續淘寶搶紅包，祝你地個人資料私隱比支共政府睇曬，買過乜野，裝咩app，定位，wechat 講過咩全部比人mon 實之餘，鍾意攞黎借下錢，整下假護照又得，或者索性好似下圖咁：

擺晒上網比人睇
唔好事後又怨又後悔啊，你地裝app 果時簽晒user agreement 架

利申：上圖電視係一個喺支那生活既親戚拎落佢香港屋企既

我隨便撳部電視都出到咁多IP,你估冇監察制衡既支那公安睇到幾多野？

其實港獨派唔應該買現成樓
啲現成樓用晒中國材料黎建

反正唔買都唔會死，
大不了咪自己去新界買塊地
自己起層樓，咁咪唔關中國事囉。

你地唔係因為成本太高而向中國低頭下話？
比啲骨氣啦

咁同樣道理你都唔好屌d公公婆婆掌心雷，貪埋d蛇齋餅糉啦，橫掂佢地都好似你咁因為小恩小惠就支持中國啫

因為小恩小惠就自動向大陸投懷送抱，唔怪得為左幾百蚊就去愛國遊行，呢d咁膚淺的人真係好易為小小利益比共產黨利用

為左小小錢就主動向大陸奶西，你地班用開淘寶的人屌民建聯d撚樣之前望下自己係咪做緊同一樣野

你估D公公婆婆淨係因為小恩小惠靠個餅咩
人地真係有做過野去陪過老人家
你可以話佢扮野 但人地事實係有做 有出現過係老人面前
港獨撚之前夠屌朱凱迪左膠票王啦
但人地真係有落區做野比人睇到 先會有人支持
你要人地BUY你個套
首先就唔可以一副高高在上既嘴臉屌人辣著火頭先
學上面巴打講
你話淘寶唔好 你有外國有差唔多質素價錢或者BLACK FRIDAY有平野推介既
人地都一樣有興趣肯接受肯去用
成個POST我剩係覺得你地有種優越感
用大陸野就係窮撚無尊嚴 唔勇武就左膠 唔反中國就係支那狗
係唔係都為反而反亂咁批鬥 踩低其他人屌左先
咁樣反而令人厭煩 孤立自己
明唔明呀

親中親建制簡直係光榮啦，我地全部要跟就真

想問下樓主為左小小娛樂主動向大陸奶西又算唔算同一樣野

我夠知IP 係dynamic ,可以隨意轉架啦，重點係冇制衡既公權力可以用收集到既個人資料為所欲為，任意送比第三方或者其他隸屬機構，到時成個社會信用制度既所需條件齊晒，就變做watch dog 社會啦

用淘寶有咩問題，唔好為反而反。
中國係多不足之處，但唔等同於佢無好嘅地方。
只係一味反共，你嘅水呀食物呀又係邊到來
真係話你on9都驚你嬲

我係有淘寶, 但唔會有感恩既心, 佢只係一樣工具, 我有畀錢既, 只係貪佢方便, 佢有咩唔掂都一樣會屌柒佢

好同意
上淘寶買過嘢會變左投共咁

答唔到就話人自言自語真係好笑

因為你地一直逃避唔答咪講多幾次囉，點啊港豬，我講咁多次都唔明我個logic啊？

一路講左你有必要上淘寶買的無問題，但貪平個一個幾毫上淘寶買衫買筆，自動大陸化，擁抱大陸人生活的，就真係唔好自稱香港人囉，你可以好開心做你的中國人的，我唔會逼人ga

唔講啦唉

淘寶真係窮人恩物
唔比用淘寶唔通真係等你班垃圾鍵國派養咩

目光短淺 成見不設實際
因為大陸施政專制 所以整個大陸一文不值 自己高高在上
樓主一係富二代 大把錢 唔使做
一係月入唔過入息中位數（自己google)自悲撚, 鐘意貶低人反襯自己

大陸好多野做得唔好 但我地再唔從佢地好既地方學習 香港只會重現龜兔賽跑嘅故事 一蹶不振

你話貪平，我話佢先係合理價格，係香港賣貴左。
同埋大陸人都唔係淘個寶就做到，反而文化入侵就容易變支那人喇，好似台灣咁又追支那劇又追支那明星手機又oppo又剩
過十年而家飲支那奶大嗰d後生仔，分分鐘返上大陸住添呀

呢個要推啦